\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		Zadatak ovog razvojnog tima bio je razvoj web aplikacije naziva \textit{Halo112} koja spasilačkim službama pomaže koordinirati bilo kakav nesretni slučaj (požar, sudar, srčani udar i slično) koristeći preglednik na bilo kojem uređaju (računalo, mobitel) neovisno o operacijskom sustavu. Prvenstveno je namijenjena bolnicama, policijskim postajama i vatrogasnim postajama. Glavnu ulogu ima Dispatcher, koji putem grafičkog sučelja (preko karte u web aplikaciji), koordinira skupine spasilaca zadajući im zadatke.
		
		Cilj (funkcionalna aplikacija) je ostvaren nakon 14 tjedana rada na projektu. Cilj je ostvaren kroz dvije faze projekta.
		
		Prva faza projekta uključivala je sastavljanje razvojnog tima, dodjelu projektnog zadatka, podjelu zadataka, postavljanje baze podataka, rad na dokumentiranju funkcionalnih i nefunkcionalnih zahtjeva te razvoj osnovnih (no jako bitnih) funkcionalnosti kao što su registracija u sustav te prijava u sustav. Dobra podjela poslova i timski rad izrazito su olakšali cjelokupni posao tako da nije bilo previše stresa.
		
		U drugoj fazi projekta smo se više usredotočili na programiranje, odnosno izradi konkretne aplikacije no i dalje je bilo podosta posla oko dokumentiranja toga što programiramo. U ovoj fazi izrađen je veći dio aplikacije kao što je pregled stanica, dodavanje stanica i voditelja stanica, dodavanje akcija, implementacija karte i slično.
		
		Komunikacija se odvijala putem platforme Discord i sastanaka koji su se odvijali na fakultetu. Nakon isprobavanja aplikacije uvidjeli smo da aplikacija može još napredovati. Na primjer, od velike bi pomoći bio sustav obavijesti (zvučnih i vizualnih) koji bi zasigurno ubrzao reakcije na nesreću.
		
		Na kraju, naš razvojni tim je izrazito zadovoljan aplikacijom te postignutim poslom. Ovo je bilo jako vrijedno iskustvo koje će nam svima pomoći u budućnosti, na radnom mjestu zato što smo naučili raditi u timu.
		
		\eject 